一齊自貼身份証 有無人年紀大過我？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我先

依家d解碼技術
騎兵都變步兵啦
呃人身份證死開d啦

呃你做咩

起底
封鎖
上一頁

以為有幾大, 79年

你幾大先

係鎖先好 屌你老母

咁似大媽

blocked

你當人弱智

當你係弱智啫

快D返工場做野啦你

傻仔柒撚到你

Good morning Sir

所以話啲狗真係無腦
咁撚on9嘅起底方法都夠膽諗出黎

重新買過一個acc啦

你唔記得我上個月先探完你同其他工友咩？
喺李鄭屋工場呀
我見你乖，所以送一支珍寶珠俾你
你以為有得攞成桶
結果主任姐姐追住你拎返
你真係好可愛呀

我1912

老鳳用開宇宙通行證，唔需要身份證

太多人攻擊我

老老柒柒呃人張身分證 可以做啲咩？